LogLife
-
ежедневник с анализом истории

Задача
-
Реализовать сервис для записи результатов жизнедеятельности в различных категориях. Категории делятся на три вида:
- стандартные - общие для всех пользователей
- пользовательские - придуманные самим пользователем
- автоматические - берут данные из сторонних источников

Результат
-
Для записи в стандартные категории доступны:
- оценка настроения
- оценка продуктивности
- время подъёма
- время ухода ко сну
- доходы
- расходы

Реализована возможность создавать пользовательские категории и записывать в них информацию

В качестве сторонних сервисов для автоматических категорий доступны:
- Codeforces (изменения рейтинга, количество решённых задач)
- Github (количество коммитов в публичные и приватные репозитории пользователя)
- Strava (данные о физической активности)

Запуск:
-
- добавить (создать) файлы `github-api.properties` и `strava-api.properties` в `server/src/main/resources`
- заполнить файлы полями `CLIENT_ID` и `CLIENT_SECRET`
- взять значения этих полей можно, пройдя быструю регистрацию на Github и Strava
- добавить (создать) файл `loglife.db` в корне проекта
- запустить `LogLifeServerApp`
